Ik hoopte ik was volkomen gelijk aan alle offers.
Ik was gewend aan alle luxe bij Maple Grove; maar ik heb hem verzekeren dat twee rijtuigen werden niet nodig om mijn geluk, noch waren ruime appartementen.
"Maar," zei ik, "om eerlijk te zijn, ik denk niet dat ik kan leven zonder iets van een muzikale samenleving.
Ik staat voor niets anders; maar zonder muziek, zou het leven een blanco naar me."
"We kunnen veronderstellen," zei Emma, lachend, "dat Mr. Elton zou aarzelen om u te verzekeren van een _zeer_ muzikale samenleving in Highbury; en ik hoop u zult nergens heeft hij outstepped de waarheid meer dan gratie te verlenen, met inachtneming van de drijfveer."
